有冇人覺得其實可以將港鐵變助攻

申請九東遊行就封半條觀塘線，以前班手足倒塌禁早起身就塞地鐵先做到一半嘅效果

而家一申請邊到佢就附送封地鐵線做贈品，諗起都興奮

申請維園：封柴灣至天后
申請遮打：封堅尼地城至銅鑼灣

推

九龍塘 大圍 係轉車站

kmb係咪要出來say hi呢? 點解要kmb接個波?

塞鐵撚或成最大贏家